有關拎passport事宜 急

小弟3月6號中午飛 佢寄左封信黎話3月6號去拎得 但朝早先去拎又驚趕唔切 如果轉頭去有冇機會拎到

好撚驚趕唔切

Hand carry online check in

一定會 岩岩搞左網上預約拎 聽朝9點去 只不過早啲拎穩撚陣姐

都未知新Passport Number

check in唔洗passport no.咩

你打個電話去問下
分分鐘今日下午已經有得拎

又好似有道理

Ok thanks

直接踩上去會唔會大機會啲

入舊number is ok
我剛試過
只要個名無錯就得

walkin 拎籌 等一兩個鐘就有得拎
早d 可能快d

唔會 佢地一批批送到辦事處
唔會因爲一本而特登送多次

講清楚你情況佢地會幫你check下到左未

其實中午機9點拎都夠時間
Online check in應該做到10-11點

中午飛點會拎唔切，朝早開9點，你拎完飛的去青衣機鐵/直入機場11點機都搭到啦

on99

我建議你8點半去定等

英國領事館即刻出俾你架喎